有無巴絲打而家係新加坡做緊野？

人在SG
係度既巴絲可以出黎食野
見下面

push

有無門路點申請過去

教下路點樣去新加坡做野

now is hard

分享下

做邊行？finance?

IT

你覺得玻仔同港豬做野方法有咩唔同呀

係Ang Mo kio附近做緊

返咩

Healthcare

都唔錯啦
起碼穩定

諗住長留SG? 定做幾年就走？

而家一個人係度
無乜朋友
晚晚仲打電話/video call俾屋企人
覺得lonely
做住先 睇下咩環境
唔好都要返去架啦

畢頭 巴打
你係度做左幾耐野？

一年半

巴打可唔可以講多少少
點解會過去嘅？有咩感覺？
最近都諗緊去新加坡做嘢 都係IT

apply左間startup
初頭試下
無諗佢請 佢請就黎試下
我係香港都係做緊startup
而家間野都係新開
好少人 其實唔穩定

我都係take緊risk

medical social worker 都係條路

返緊咩
你都係developer？

屌我仲係毒撚一條
無女

巴打買左車/樓未

唔知點解係呢度個人 好易累
係咪因為成日流汗

我唔介意
最緊要係點識到

lm

你都係自己一個黎？
定而家係度識左女？

我都係，日日放工攰L到。

後生又真係唔怕試呀
出去闖下見識下
返嚟又唔會冇得撈嘅

ok

準備grad返SG
如果搵到工

do what

好似個邊人工低啲
之前一個人係個邊做野做左一排
覺得佢地生活冇咁急啲人都幾有禮物
個邊start up好多
上至IT下至fintech 3rd service
夜晚冇野玩 都係飲下酒咁
不過我返左香港

禮貌

你之前係度做乜